警察屈職員打人：我同你玩到盡

痴撚線

推呀 痴撚線

推了

成班真係蠢得好緊要

推上報

條片幾年前架啦

幾年前架

條片好耐喇喎

Old news

olde news

屌 推啦仆街 警察大曬啊你老母

推

一哥麻煩你回應下

雨革嗰時架喎

好恐佈 有哂公權力可以玩市民

推！！！！！

更加要推！！！
公安從來不是好人！

Push

回帶

好大個官威喎

翻舊帳又低裝左啲啦

狗真係狗 淨係識吠

證明咁多年都冇改過，有牌爛仔，依加學人扮委屈，收皮啦